美國安置好台灣之後, 就會集中精神MON撚實香港

你地真係當美國係千手觀音,可以一次過開十幾條戰線呀?

只有台灣總統係美國既人, 美國先會安心將視線同戰場轉至香港

相反, 如果台灣總統係中共既人, 美國就要顧撚晒台灣同香港兩邊細路

咁香港俾到d咩美國先 台灣就話每年買好多美國武器啫
香港？美國幫完仲大把廢老奶共屌美國
我係老美彩你都on9
無人幫架啦 要打就要靠自己

取消性交所，啲股去曬美國上市